今屆金像獎主持

係咪stephy同方力申